求梨木樹寬頻上網 plan

請出招

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

🏠Smartone 光纖入屋 獨享線🏠

💕免安裝費 ( 原價$680 )💕
📶11000個wifi熱點📶
十四日冷靜期👌🏻
一年內超靈活先安裝後著機
24小時支援熱線

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我Henry了解下 優質服務態度😊
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務🥇
隨意門即時whatsapp:
或TG:

有齊各大寬頻報價介紹

網上行 Netvigator 寬頻
HKBN寬頻
HGC寬頻
ICABLE寬頻
Smartone寬頻

介紹

問下啦：

Tg:

🏠Smartone 光纖寬頻🏠
⛔️極速穩定順暢⛔️

💕免安裝費 ( 原價$680 )💕
📶11000個wifi熱點📶
7天冷靜期👌🏻
180天超靈活先安裝後著機
24小時支援熱線

🌟實際優惠計劃按住址而定🌟
信用卡登記優惠價
誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我Royce 了解下 優質服務態度😊
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務🥇
#切勿複製#

隨意門
Whatsapp:
Telegram :

PCCW 網上行 光纖寬頻 NowTV新舊客戶優惠專線
英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 網上行家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

⚽NowTV超抵英超西甲Plan⚽
📲搵我了解吓：

-獨家英超西甲*再加賽馬拳擊🥊
包埋Fox Movie外同埋我哋新聞台
申請指定組合免你6個月月費😱平均月費只需$224^😱

🏸唔睇足球，想睇其他體育？
🎾🏐申請體育組合一樣免你六個月^

ｗｈａｔｓａｐｐ 問下我啦～～～
Whatsapp:

轉用網上行‧限時優惠
優惠1：「申請網上行2x1000M多連接寬頻服務送Nintendo Switch組合套裝 」
(包括一款指定Nintendo Switch遊戲)

優惠2：「指定私人屋苑限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
兼豁免$680安裝費

「指定公屋居屋限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
兼豁免$480安裝費

另可以優惠價申請家居固網電話服務

^優惠期有限及受條款及條細則約束

LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。

^此優惠只適用於指定HKT用戶
^詳情請瀏覽
*指於香港持牌收費電視獨家

快靚正Now TV / 網上行
☎️6487 6248 陳小姐
whasapp :
絕不hard sell 放心查詢

有線寬頻1000M光纖入屋
＄88 1000M
$109 1000M 送有綠線電視自選新聞電影台
Whatsapp：

hkt 網上行寬頻now tv ，信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp:

HKT/ 網上行11月份新安裝或轉台計劃各位巴打請接招
如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉
Netvigator網上行直屬員工
月費計劃最新最齊
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

機會嚟喇最後召集
由11月14號即日開始
只要喺11月30號或之前成功安裝網上行計劃, 額外送3000 the club積分
(每300 the club積分可換5️⃣0️⃣現金券)

指定公屋居屋/指定私人屋苑限時計劃
1000M合約期36個月月費低至$105/$138
豁免$480/$680安裝費
新建公居屋及指定新建私人屋苑
仲送多一份迎新禮品

2x1000M switch禮品計劃
計畫內包括switch 主機組合
送指定遊戲一款
免費now TV 超過30個精選頻道+ 免費揀一個 娛樂組合
仲送多一份迎新禮品

(全新計劃)
計劃1
現有Now tv 付費客戶或csl/1010 客戶計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期36個月月費$105/$138
豁免$480/$680安裝費

計劃2(學生計劃)
網上行+ Google wifi計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期36個月月費$168/$198
豁免$480/$680安裝費

網上行x NOW TV 6星級體育組合計劃
網上行x4k NOW E英超及西甲24個月通行證計劃
網上行+固網電話組合計劃

網上行計劃又點止咁少, 歡迎各位巴打絲打搵我查詢詳情
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉

11月份額外限時禮品無論申請網上行或LIKE100計劃,喺11月30號前成功安裝會額外送3000 club積分, 可換領$500現金券

HKT/網上行 NETVIGATOR
HKT網上行直屬員工
申請指定2x1000M送Switch主機跟1隻指定遊戲(pokemon Let's go 連monster ball plus)仲送你1份迎新禮品
申請指定網上行計劃免費送NOW TV 30個精彩頻道, 頻道內容已經包括Now新聞台同直播台
仲可以免費揀多一個價值$88娛樂組合

11月份(網上行/HKT)限時計劃
指定公屋/居屋
獨享1000N光纖入屋計劃
合約期內豁免12個月月費平均月費$105
豁免安裝費

指定私人屋苑
獨享1000M光纖入屋計劃
合約期內豁免12個月月費平均月費$138
豁免安裝費

近期迎新禮品包括
1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
2. 2000 club 積分
3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
4. Logitech Wireless combo MK270r
5. POUT NOSE1 空氣淨化器套裝
6. origo健康免油空氣炸鍋 AF-132*
7. Now e now爆谷台全年通行證

全新計劃(公屋居屋/指定私人屋苑)
plan1
網上行x4K Now E 英超及西甲24個月通行證計劃⚽️
1000M 24個月合約期月費低至$228/$258
豁免安裝費
每個帳號可以提供2部裝置同時收看2場賽事

plan2
網上行xNow Tv 6星級體育組合⚽️
1000M合約期24個月月費低至$398
送亞洲娛樂組合
英超/西甲/法甲/意甲/ 歐聯/ 歐霸 /F1賽車/桌球/網球大滿貫/ 羽毛球/乒乓球....

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
Whatsapp:👇

Telegram:👇

* 優惠須受有關條款及細則約束*

【NowTV新裝/舊客戶續約優惠】

凡裝NowTV任何Plan即可享
-Now新聞台 -NowTV直播台

🏚公居屋可用超抵價$99 選2個娛樂組合
⚽睇波必備⚽
＊6星級體育組合＊即免4個月月費！
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

網上行寬頻 獨立光纖1000M
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*豁免安裝費*
(可先安裝後啟動)

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:

我岩岩申請左hgc寬頻
個sales跟到好足，全程跟進
直接爽快搞掂晒

你可以搵佢問下了解下

HGC寬頻

香港寬頻HKBN

新安裝.轉台優惠

公屋.居屋.私樓.村屋.唐樓.指定屋苑優惠..光纖1000M..2Gb

最新優惠.歡迎手足查詢

Whatsapp:

🎁申請指定網上行服務送你氣炸鍋及3000 積分換$500 現金卷
WhatsApp:
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*

⭐️HKT/網上行Netvigator 1000M光纖優惠⭐️
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻優惠歡迎查詢

公屋1000M寬頻平均月費低至$105*

私人屋苑1000M寬頻平均月費低至$138*

💎登記指定計劃可享迎新禮品1份

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
優惠查詢24小時專線
WhatsApp📱

Now TV / 网上行
☎️52008970

绝不hard sell 放心查询

網上行，香港寬頻，有線
提供屋苑名稱直接報價
歡迎查詢，加tg/wtsapp報價比較
Tg:
Wtsapp:

⭐⭐⭐香港寛HKBN⭐⭐⭐
住宅/商業寬頻,4G/4.5G手機上台計劃
公屋/居屋/私樓/村屋/唐樓/套屋都做到
新裝/轉台/新號碼
登記查詢至抵優惠

特選公/居屋低至
$105-1000M
$147-1000M
$190-2000M
$142-1000M
私人樓 $190-2000M
HKBN固網/流動通訊客戶 使用寬頻計劃可享半價優惠
$79 100M
$99 1000M

Whatsapp:90201110

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!
- 免費GOOGLE WIFI 服務!!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG:
入埋TG Channel緊貼最新優惠:

唔該晒咁多位 plan 已揀

HKT/網上行12月計劃詳情
Telegram👇

LiKE100寬頻服務只適用於指定住宅地區
LiKE寬頻服由Hong Kong telecommunications HKT 提供
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*
HKT/Netvigator直屬員工
🆕️喺31/12/2020 成功安裝仲額外送1200 the club積分換取價值$200禮券

舊公司仲有合約唔需要擔心,可以先安裝後生效
生效日期更高達365日,幾時生效由你話事

🔶️指定公屋或居屋
(網上行+固網電話+室內wi-fi 組合計劃)
1000M平均月費低至$133
豁免安裝費

🔷️指定私人屋苑
(網上行+固網電話+室內wi-fi 組合計劃)
1000M平均月費低至$176
豁免安裝費

指定私人屋苑限時計劃
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

指定公屋/居屋限時計劃
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

👇🏻12月份計劃
👨‍🎓學生計劃x Google wifi $168
📱 現有csl/ 1010/ now tv客戶計劃 $105
⚽️ 網上行x Now tv6星級體育組合計劃 $398
⚽️ 網上行x Now E英超及西甲24個月通行證計劃
$228

指定網上行轉台計劃豁免12個月月費
1000M都唔夠用送多一條1000M夠唔夠
申請2x1000M計劃
除咗可以揀1份迎新禮品
仲送你任天堂switch組合套裝(Nintendo Switch 主機加指定switch遊戲1隻)

無論公屋/居屋/私人屋苑/村屋/唐樓都歡迎各位搵我查詢

Telegram👇

LiKE100寬頻服務只適用於指定住宅地區
LiKE寬頻服由Hong Kong telecommunications HKT 提供
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*